騰訊qq封殺史

qq封殺史：
2010年9月27日騰訊封殺360。
2011年1月17日騰訊封殺盛大。
2013年11月1日騰訊封殺來往。
2013年11月騰訊封殺網易易信。
2013年12月騰訊屏蔽淘寶鏈接。
2014年11月21日屏蔽快的打車紅包
2015年2月3日 騰訊屏蔽支付寶紅包。
2015年10月微信封殺網易云音樂。
2016年7月騰訊封殺易到用車。
2018年3月5日騰訊封殺今日頭條。
2018年3月25日騰訊主導沃爾瑪封殺支付寶。
2018年3月25日騰訊封殺抖音。
2019年1月15日 騰訊分別封殺多閃，馬桶 MT，聊天寶三款APP。
2020年2月29日，騰訊封殺飛書

WFC？係大陸你可以講64咩？

財經台

你睇完會明點解有部都人覺得要扼殺於微時
1. 封殺
2. 收購

今日頭條同抖音真係彈起得好快

因為任何野乘番14億人都係好大份，尤其主張開頭唔收錢嘅野

飛書好有機會做起，應該得釘釘有得打過下，qq個企業微信唔係佢哥皮

飛書可以買咩